<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Tạp chí Khóa màn hình</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Nhận ảnh đã chụp và câu chuyện gửi đến Màn hình khóa của bạn hàng ngày. %1$s và %2$s.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Điều khoản và Điều kiện</string>
    <string name="welcome">Chào mừng</string>
    <string name="app_name">Hướng dẫn sử dụng</string>
    <string name="system_navigation_mode">Chế độ điều hướng hệ thống</string>
    <string name="input_method_setting">Chọn bàn phím</string>
    <string name="input_method_category">Chọn bàn phím mặc định mà bạn sẽ sử dụng để viết tin nhắn, ghi chú, và nhiều thứ khác. Lưu ý rằng bạn có thể cài đặt bàn phím của bên thứ ba khác sau đó.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">Xem &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a > của bàn phím đã chọn.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="multisim_settings_title">Đã phát hiện 2 thẻ SIM</string>
    <string name="multisim_settings_category">Cài đặt thẻ SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Lắp thẻ SIM</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Kiểm tra thẻ SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Để lắp thẻ SIM, hãy đọc các tài liệu hướng dẫn được kèm theo thiết bị của bạn.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Đang kiểm tra thẻ SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Không tìm thấy thẻ SIM. Hãy chắc chắn rằng thẻ SIM được lắp đặt đúng và bạn có đủ tiền trong tài khoản.</string>
    <string name="other_settings">Cài đặt bổ sung</string>
    <string name="other_settings_location">Vị trí</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Cho phép các ứng dụng truy cập vào vị trí của bạn.</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Chương trình Trải nghiệm Người dùng</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Giúp cải thiện sản phẩm và dịch vụ của chúng tôi bằng cách gửi dữ liệu sử dụng ẩn danh.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Gửi dữ liệu chẩn đoán tự động</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Thông tin mà chúng tôi thu thập sẽ được sử dụng để định vị và phân tích vấn đề trên hệ thống và có thể chứa thông tin cá nhân. Không có dữ liệu nào được sử dụng để nhận dạng cá nhân bạn.</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Cài đặt tự động</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Hệ thống sẽ chọn thời điểm tốt nhất để tải xuống và cài đặt các bản cập nhật. Thiết bị của bạn sẽ được khởi động lại tự động để áp dụng các thay đổi.</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Kiến nghị Quảng cáo Cá nhân</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Kiến nghị quảng cáo cá nhân dựa trên dữ liệu hành vi</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="skip_underline">Bỏ qua bước này</string>
    <string name="sim_dectection_next">Tiếp tục</string>
    <string name="shut_down">Tắt máy</string>
    <string name="sim_redetection">Kiểm tra lại</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Hướng dẫn cử chỉ</string>
    <string name="congratulation_title">Cài đặt hoàn tất</string>
    <string name="congratulation_label">Xin chúc mừng!</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Ưu tiên thẻ SIM thoại</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Ưu tiên thẻ SIM dữ liệu</string>
    <string name="summary_not_set">Chưa đặt</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Chính sách Riêng tư của bàn phím đã chọn</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Không có kết nối mạng. Xem Chính sách Riêng tư của bàn phím này tại %s.</string>
    <string name="terms_of_use">Điều khoản và Điều kiện</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Sự riêng tư của bạn rất quan trọng với chúng tôi. Vui lòng đọc Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Riêng tư để hiểu rõ những thông tin mà chúng tôi thu thập, sử dụng như thế nào và những lựa chọn dành cho bạn.

Bạn phải đồng ý với Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Riêng tư trước khi sử dụng MIUI. %s và Tài khoản Mi sẽ kết nối internet và yêu cầu vị trí của bạn."</string>
    <string name="terms_of_use_label_gms">"Sự riêng tư của bạn rất quan trọng với chúng tôi. Vui lòng đọc Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Riêng tư để hiểu rõ những thông tin mà chúng tôi thu thập, sử dụng như thế nào và những lựa chọn dành cho bạn.

Bạn phải đồng ý với Điều khoản Dịch vụ và Chính sách Riêng tư trước khi sử dụng MIUI. Dịch vụ Mi, dịch vụ kích hoạt Mi SIM, Xiaomi Cloud, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Trung tâm trò chơi, MAB, thành phần hệ thống Miui Daemon và MSA, ứng dụng web, Kho ứng dụng, thống kê, thẻ thông minh, Liên kết Mi, Tài khoản Mi và dịch vụ Google Play sẽ kết nối internet và yêu cầu vị trí của bạn."</string>
    <string name="user_agreement">Điều khoản Dịch vụ</string>
    <string name="privacy_policy">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="application_permissions">Quyền ứng dụng</string>
    <string name="agree">Đồng ý</string>
    <string name="disagree">Hủy</string>
    <string name="setting_locale">Đang thiết lập khu vực…</string>
    <string name="agree_terms">Tôi đã đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Thỏa thuận Người dùng tại %s.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Chính sách Riêng tư tại %s.</string>
    <string name="locale_picker_title">Chọn khu vực</string>
    <string name="install_preinstall_app">Đang tải ứng dụng…</string>
    <string name="title_fingerprint">Đặt mật khẩu</string>
    <string name="item_fingerprint">Vân tay</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Chỉ khóa màn hình</string>
    <string name="desc_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, xác minh giao dịch Mi Pay, đăng nhập ứng dụng và dịch vụ.</string>
    <string name="next_fingerprint">Tiếp theo</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, hoặc đăng nhập ứng dụng và dịch vụ.</string>
    <string name="content_description_start">Bắt đầu</string>
    <string name="content_description_complete">Hoàn tất</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Thêm ngôn ngữ</string>
    <string name="language_settings">Chọn ngôn ngữ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Chế độ màn hình tràn cạnh</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Chế độ phím ảo</string>
    <string name="congratulation_swipe">Trượt lên để vào hệ thống</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Bạn bật TalkBack bằng cách dùng 2 ngón tay bấm màn hình hơn 10 giây. TalkBack phản hồi bằng giọng nói cho người khiếm thị. Nếu bạn vô tình bật, hãy chạm nút Hủy và chạm đúp màn hình.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Hủy</string>
    <string name="cm_terms_title">Thỏa thuận Nhà cung cấp Mạng Di động</string>
    <string name="cm_terms_content">Để cải thiện dịch vụ cung cấp cho bạn, nhà cung cấp mạng di dộng mà bạn chọn có thể tải dữ liệu cá nhân và thông tin thiết bị này đến máy chủ qua mạng Wi-Fi hoặc kết nối dữ liệu di động. Thông tin này chỉ được sử dụng cho mục đích thống kê để cải thiện chất lượng dịch vụ và công cấp nhiều nội dung cá nhân hơn. Thông tin này sẽ không được dùng để dịnh dạng cá nhân và sẽ không được tiết lộ cho bên thứ ba.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Đã bật khả năng truy cập.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Bấm giữ hai ngón tay để bật khả năng truy cập.</string>
    <string name="voice_assist_title">Đánh thức bằng âm thanh</string>
    <string name="voice_assist_desp">Nói \"Mi AI\" vào điện thoại. Mi AI sẽ nhận biết âm thanh của bạn và cho phép bạn điều khiển thiết bị.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary1">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="summary_sim_card">Thẻ %1$d</string>
    <string name="two_dimensional_code_scan">Quét mã QR</string>
    <string name="user_strayed_warning">Trang này được thiết kế riêng cho thử nghiệm nhà máy kiểm tra thiết bị. Chạm quay lại để thoát.</string>
    <string name="fail_to_generate_qr_code">Tạo mã QR thất bại, vui lòng vào lại trang này.</string>
    <string name="network_access_warning">Bạn cần kết nối internet để kích hoạt dịch vụ Mi và Tìm kiếm thiết bị.</string>
    <string name="page_layout_label">Điều chỉnh kích thước văn bản và bố cục cho Màn hình chính, thanh thông báo, bàn phím quay số và nhiều thứ nữa.</string>
    <string name="page_layout_title">Bố cục hệ thống</string>
    <string name="provision_finish">OK</string>
    <string name="provision_finish_restart">Khởi động lại</string>
    <string name="summary_sim_card_with_operator">Thẻ %1$d: %2$s</string>
    <string name="title_congratulation">Xin chúc mừng!</string>
    <string name="content_description_language_picker">Chọn ngôn ngữ</string>
    <string name="other_settings_mifg_online_content">Tạp chí Khóa màn hình</string>
    <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">Nhận hình nền mới để trình chiếu Màn hình khóa thường xuyên.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư của Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư của Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Phím Mi AI cho phép bạn kích hoạt Mi AI và sử dụng lối tắt Mi AI</string>
    <string name="ai_button_double_press">Bấm đúp</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Thiết lập tính năng Mi AI</string>
    <string name="ai_button_long_press">Chạm và giữ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Nói lệnh của bạn và thả phím</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bấm</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Kích hoạt Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Giới thiệu Phím AI</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Đã hủy khả năng truy cập.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Xem chi tiết</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Bao gồm Chính sách Riêng tư và Thỏa thuận Người dùng Trình khởi chạy POCO)</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Cho phép kết nối với mạng dữ liệu di động? Nếu bạn cho phép, thẻ SIM mà bạn lắp sẽ được sử dụng để kết nối mạng dữ liệu di động.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Thẻ SIM không thể kết nối mạng</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Thẻ SIM của bạn không thể kết nối với mạng nhà mạng hợp lệ. Chắc chắn bạn có đủ số dư trong tài khoản của mình và thử kết nối lại.</string>
    <string name="start_up_slogan">Cuộc sống trở nên dễ dàng hơn</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Dịch vụ tự đăng ký</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Dịch vụ Mi, Dịch vụ kích hoạt Mi SIM, Xiaomi Cloud, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Trò chơi, MIUI Daemon, Thành phần hệ thống MSA, Dịch vụ dịch thuật, Ứng dụng nhanh, App vault, thống kê, Liên kết Mi</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bạn phải đồng ý với Chính sách Riêng tư Facemoji trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bạn phải đồng ý với Chính sách Riêng tư Kika trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Dịch vụ Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Thẻ thông minh</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Chính sách Riêng tư Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Chính sách Riêng tư Kika</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI cho phép bạn sử dụng điều khiển bằng giọng nói, nhưng nó tiêu thụ nhiều điện năng hơn (+ 1%% mỗi giờ).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Bạn sẽ có thể sử dụng Mi AI trong những trường hợp sau:
1. Khi màn hình bật.
2. Khi bạn đang nghe nhạc với màn hình tắt."</string>
    <string name="zone_picker_title">Chọn múi giờ</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Thêm khu vực</string>
    <string name="voice_assist_desp_screen_light">Sau khi màn hình sáng, nói \"Mi AI\" vào điện thoại. Mi AI sẽ nhận dạng giọng nói của bạn và bạn có thể điều khiển thiết bị.</string>
    <string name="font_hint_normal">Tăng kích thước chữ</string>
    <string name="font_hint_large">Kích thước chữ mặc định</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Đảm bảo bạn biết cách sử dụng cử chỉ toàn màn hình trước khi chọn tùy chọn này.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Hủy</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Cử chỉ màn hình tràn cạnh</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Dịch vụ cập nhật hệ thống (kiểm tra các bản cập nhật trực tuyến và thông báo về các phiên bản mới)</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Trình cài đặt gói</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">Nhà cung cấp vị trí, Trình xem HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Cửa hàng Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Cụm từ thường dùng</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Sau khi tắt tính năng này, bạn sẽ không còn nhận được quảng cáo cá nhân nữa. Tuy nhiên, bạn vẫn sẽ nhận được quảng cáo không liên quan đến sở thích của mình. Bạn có thể tìm hiểu thêm về quảng cáo cá nhân trong Chính sách Riêng tư Xiaomi. Vẫn tắt quảng cáo cá nhân?</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Bật quảng cáo cá nhân</string>
    <string name="permission_photo_video">Chụp ảnh và quay video:</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Để truy cập ghi chú và tệp đính kèm</string>
    <string name="album_introduction">Thư viện cho phép bạn quản lý, tối ưu và chỉnh sửa ảnh và video trên thiết bị của bạn, cũng như đồng bộ chúng với Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="disagreement_function">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng tính năng này. Bạn có thể chọn không sử dụng tính năng này trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn gỡ bỏ, đăng xuất hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="permission_read_write_file">Truy cập và lưu tệp tin và ảnh trên thiết bị của bạn:</string>
    <string name="permission_read_call_records">Chỉnh sửa lịch sử cuộc gọi:</string>
    <string name="service_name_clock">Đồng hồ</string>
    <string name="calculator_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để tính toán, chuyển đổi đơn vị và tiền tệ, và ước tính khoản thanh toán thế chấp của bạn.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Tạp chí Khóa màn hình cho phép bạn nhận hình nền mới chuyển trực tiếp đến Màn hình khóa của bạn hàng ngày.</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Để truy cập bộ nhớ trong trường hợp phân tích và quét các gói cài đặt</string>
    <string name="location_introduction">Các dịch vụ dựa trên vị trí tìm sản phẩm và dịch vụ gần bạn.</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Để truy cập trạng thái điện thoại, ghi âm cuộc gọi, và tạm dừng ghi âm khi có cuộc gọi đến</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Để truy cập IMEI nhằm mục đích nhận diện thiết bị của bạn</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Tạp chí Khóa màn hình</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Quay phim màn hình</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Để thêm các mục vào lịch sử cuộc gọi và xóa các cuộc gọi bị chặn</string>
    <string name="service_name_game">Trình cắm Game</string>
    <string name="permission_send_message">Gửi SMS</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo luật pháp, quy định và chính sách bảo mật có liên quan.</string>
    <string name="permission_message_introduction">Để gửi tin nhắn tới liên hệ bị chặn</string>
    <string name="service_name_fast_application">Khung Ứng dụng nhanh</string>
    <string name="permission_direct_call">Tạo cuộc gọi:</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Để xác định các dịch vụ được liên kết với các thiết bị khác nhau</string>
    <string name="google_service_introduction">Để có thể hoạt động bình thường, Google Play cần kết nối mạng, truy cập vị trí của bạn, có thể ghi âm, gọi điện thoại, truy cập sự kiện lịch, lịch sử cuộc gọi, cảm biến, lưu trữ, máy ảnh, thông tin thiết bị và tài khoản.</string>
    <string name="service_name_content_center">Trung tâm Nội dung</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này."</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Để lưu ảnh và video trên thiết bị</string>
    <string name="application_package_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn cài đặt ứng dụng bên thứ ba, quét chúng trước khi cài đặt và đưa ra đề xuất sau đó.</string>
    <string name="agree_and_next">Đồng ý</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Để truy cập, lưu và đệm các mục trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="carrier_introduction">"Nhằm mục đích cung cấp cho bạn dịch vụ tốt hơn, thiết bị của bạn có thể gửi định kỳ thông tin phiên bản thiết bị của bạn, dữ liệu thông tin thiết bị (bao gồm IMEI/IMSI/MSISDN/địa chỉ MAC, MEID/ICCID), và thong tin vị trí gần đúng(bao gồm ID trạm gốc) tới nhà cung cấp qua Wi-Fi, mạng dữ liệu di đông, hoặc SMS miễn phí. Nhà cung cấp hứa sẽ chỉ phân tích thông tin liên quan để cải thiện chất lượng dịch vụ hoặc cung cấp dịch vụ hoặc công nghệ tùy chỉnh và sẽ không tiết lộ thông tin liên quan cho bên thứ ba dưới bất kỳ hình thức nào nhận dạng cá nhân bạn. Những tuyên bố cụ thể của nhà cung cấp sẽ được áp dụng. Tham khảo ý kiến nhà cung cấp dịch vụ của bạn về chi phí sử dụng dịch vụ này."</string>
    <string name="require_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="user_agreement_declare">Trước khi sử dụng MIUI, bạn cần đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư của chúng tôi. Khi thiết bị của bạn được kích hoạt, Dịch vụ Kích hoạt SIM Mi, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Cụm từ thường dùng, Dịch vụ phiên dịch, MIUI Daemon, Trình xem HTML, và Cập nhật sẽ kết nối mạng. Dịch vụ thông minh sẽ kết nối mạng và truy cập vị trí của bạn.</string>
    <string name="service_name_carrier">Tuyên bố dịch vụ nhà cung cấp</string>
    <string name="permission_recording">Ghi âm cuộc gọi và âm thanh:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Để ghi âm thanh khi đang quay video</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Để chụp ảnh, quay video và sử dụng đèn flash</string>
    <string name="service_name_service_framework">Khung Dịch vụ Mi</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Để ghi âm</string>
    <string name="service_name_note">Ghi chú</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="permission_phone_network">Để truy cập loại mạng nhằm mục đích tối ưu và tùy chỉnh mục có thể tải xuống</string>
    <string name="framework_introduction">Khung Dịch vụ Mi cho phép bạn sử dụng Tài khoản Mi, Mi Push, Mi Stats, và MIUI BI.</string>
    <string name="permission_log_introduction">Để truy cập nhật ký</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Để truy cập và lưu quay phim màn hình</string>
    <string name="fast_application_introduction">Khung Ứng dụng nhanh cho phép bạn tạo và cung cấp dịch vụ trong ứng dụng nhanh.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Để cung cấp các dịch vụ dựa trên vị trí</string>
    <string name="security_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để dọn dẹp rác trên thiết bị của bạn, tìm và vô hiệu hóa virus, tối ưu hóa hiệu suất để chơi game, Tiết kiệm Pin, quản lý ứng dụng, quyền và hơn thế nữa.</string>
    <string name="recorder_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để ghi âm và sao lưu ghi âm lên đám mây.</string>
    <string name="servicestate_title">Tuyên bố về các dịch vụ cơ bản</string>
    <string name="download_introduction">Ứng dụng này quản lý tất cả tải xuống của bạn, bao gồm những mục đã xong trong GetApps, Mi Video, Cập nhât, Chủ đề, và Trình duyệt.</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này."</string>
    <string name="service_name_album">Thư viện</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Để lưu thông tin báo thức</string>
    <string name="service_name_location">Dịch vụ dựa trên vị trí</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Để thực hiện quét vi-rút và tối ưu thiết bị của bạn</string>
    <string name="compass_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để điều hướng, cũng như xem tọa độ, áp suất khí quyển và độ cao.</string>
    <string name="service_name_camera">Máy ảnh</string>
    <string name="service_name_application_package">Trình cài đặt gói</string>
    <string name="permission_contact">Truy cập liên hệ:</string>
    <string name="permission_imei_service">Để truy cập IMEI nhằm mục đích cung cấp dịch vụ được liên kết với thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_phone_service">Truy cập số điện thoại, IMEI, và IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Để lưu ảnh vào Thư viện và xuất trạng thái</string>
    <string name="service_name_download">Tải xuống</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này. Bạn có thể chọn không sử dụng dịch vụ này trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần phải kết nối mạng và cấp các quyền dưới đây để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="game_introduction">Trình cắm Game cho phép bạn đăng nhập, tạo đặt hàng, hoàn tất thanh toán, sử dụng phiếu giảm giá, và tham gia sự kiện khuyến mại.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Bạn có thể chọn tắt quyền truy cập thông tin vị trí trong Cài đặt > Bảo vệ quyền riêng tư > Quản lý hoặc hạn chế quyền đối với từng ứng dụng trong Bảo mật.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Để truy cập lịch sử cuộc gọi nhằm mục đích hiển thị các mục bị chặn</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Để thêm các mục vào danh sách chặn</string>
    <string name="service_name_recorder">Ghi âm</string>
    <string name="permission_call_records">Truy cập lịch sử cuộc gọi:</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn đăng xuất hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong các trường hợp như vậy."</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Để truy cập và lưu ghi âm</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Ứng dụng này cho phép bạn ghi lại những thứ xảy ra trên màn hình của bạn."</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống nhằm mục đích cung cấp dịch vụ Xunlei</string>
    <string name="permission_account_introduction">Để đăng nhập bằng Tài khoản Mi</string>
    <string name="service_name_calculator">Máy tính</string>
    <string name="note_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn tạo, xem và chỉnh sửa ghi chú.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Nếu bạn chọn không đồng ý cấp quyền hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của bạn, bạn sẽ không thể sử dụng sản phẩm mày. Bạn có thể chọn không sử dụng sản phẩm này trong các trườn hợp như vậy."</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Để cung cấp tính năng Danh sách chặn và gọi liên hệ khẩn cấp</string>
    <string name="camera_introduction">Bạn có thể sử dụng Máy ảnh để chụp ảnh và quay video.</string>
    <string name="framwork_base_service">Để cung cấp cho bạn các dịch vụ này, Khung Dịch vụ Mi (Tài khoản Mi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) cần kết nối mạng, truy cập số điện thoại của bạn, IMEI, và IMSI, và cho phép thiết bị của bạn nhận thông báo đẩy</string>
    <string name="service_name_compass">La bàn</string>
    <string name="service_name_google_service">Tuyên bố về Dịch vụ Google</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a > của chúng tôi.&lt;/Data></string>
    <string name="service_agreement">"Tôi đã đọc và đồng ý với Điều khoản và Điều kiện."</string>
    <string name="service_name_security">Bảo mật</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Để nhận dạng các thiết bị khác nhau</string>
    <string name="diagnose_report">Gửi dữ liệu chẩn đoán để xác định vị trí và phân tích các vấn đề hệ thống và cải thiện trải nghiệm người dùng. Dữ liệu đó có thể bao gồm thông tin cá nhân (ví dụ: IP, vị trí, v.v.)</string>
    <string name="clock_introduction">Bạn có thể dùng ứng dụng này để xem giờ, cũng như sử dụng bộ đếm giờ, đồng hồ thế giới, đồng hồ bấm giờ, đặt báo thức và hơn thế nữa.</string>
    <string name="permission_download_introduction">Để đệm các mục đã tải xuống và lưu chúng trên thiết bị</string>
    <string name="service_privacy_index">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="permission_account">Truy cập tài khoản trên thiết bị của bạn:</string>
    <string name="content_introduction">Trung tâm Nội dung tổng hợp nội dung và dịch vụ từ nhiều kênh. Tại đây bạn có thể đọc bài viết, xem video, xem các mục nổi bật hàng ngày và nhận đề xuất nội dung.</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Để lưu, chỉnh sửa và đồng bộ ảnh và video</string>
    <string name="permission_login_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
    <string name="permission_location">Truy cập thông tin vị trí:</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Nếu bạn không kết nối Wi-Fi ngay, thiết bị của bạn sẽ sử dụng dữ liệu di động. Dùng dữ liệu di động sẽ phát sinh chi phí."</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Thỏa thuận Người dùng Trình khởi chạy POCO</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Chính sách Riêng tư Trình khởi chạy POCO</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Liên kết Mi cho phép thiết bị của bạn kết nối với các thiết bị Bluetooth gần đó. Để có thể tìm thấy các thiết bị gần đó, hãy cho phép Liên kết Mi kết nối mạng.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư của Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Chính sách Riêng tư Mint Keyboard</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bạn cần đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư Mint Keyboard trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Trước khi sử dụng dịch vụ của chúng tôi, đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Liên kết Mi</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn hạn chế quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy."</string>
    <string name="service_name_backup">Sao lưu</string>
    <string name="permission_backup">Truy cập bộ nhớ</string>
    <string name="backup_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để sao lưu và khôi phục các mục trên thiết bị của bạn.</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Để truy cập và lưu bản sao lưu trên thiết bị</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Sử dụng</string>
    <string name="mobile_network">Sử dụng dữ liệu di động</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Hủy</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Trừ khi bạn có gói với dữ liệu không giới hạn, sử dụng dữ liệu di động có thể phát sinh chi phí. Vẫn sử dụng dữ liệu di động?</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Điều này cho phép sử dụng dữ liệu di động và kết nối GPS dựa trên yêu cầu của người dùng. Đồng bộ hóa tài khoản và các mục khác có thể yêu cầu sử dụng dữ liệu di động tùy thuộc vào thông số kỹ thuật của điện thoại thông minh."</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Bạn có thể hạn chế kết nối dữ liệu di động trong Cài đặt sau</string>
    <string name="position_subheading">Thông tin vị trí</string>
    <string name="location_content">Theo luật, các nhà mạng di động có thể lấy thông tin vị trí của thiết bị di động để tuân thủ các yêu cầu của cơ quan cứu hộ khẩn cấp (sở cứu hỏa và cảnh sát) nhằm mục đích an ninh và cứu hộ khẩn cấp.</string>
    <string name="position_header">Chia sẻ thông tin vị trí</string>
    <string name="location_location">Cơ quan cứu hộ khẩn cấp có thể có được vị trí hiện tại của bạn theo yêu cầu</string>
    <string name="location_miui">Để có thể sử dụng MIUI, bạn phải đồng ý với các điều khoản và điều kiện trên</string>
    <string name="ktlocation_U">(Đại lý dịch vụ KT)</string>
    <string name="ktposition_header">Chia sẻ thông tin vị trí với các cơ quan cứu hộ khẩn cấp</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Cổ điển</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Bảng ứng dụng</string>
    <string name="home_settings_title">Chọn trình khởi chạy mặc định</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Bật</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Tắt</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Không đồng ý</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Thử</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Đồng ý</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Không, cảm ơn</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Bạn có thể bật Tạp chí hình nền để xem nó có phù hợp với bạn không. Hãy nhớ rằng bạn luôn có thể bật và tắt Tạp chí hình nền trong Cài đặt > Màn hình khóa.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Màn hình khóa được mô phỏng lại</string>
    <string name="wc_double_check_title">Thử Tạp chí hình nền</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Đọc và đồng ý &lt;a href=\"%1$s\">Chính sách Riêng tư&lt;/a> và &lt;a href=\"%2$s\">Thỏa thuận Người dùng&lt;/a> của nhà cung cấp nội dung bên thứ ba trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Tạp chí hình nền cung cấp hình ảnh tuyệt đẹp và những câu chuyện thú vị lên Màn hình khóa của bạn hàng ngày.</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Tìm kiếm truy vấn</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Gửi truy vấn</string>
    <string name="search_menu_title">Tìm kiếm</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Thu gọn</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Chọn một ứng dụng</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Khóa màn hình</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Tùy chọn khác</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Chia sẻ với</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Chia sẻ với %s</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Tìm kiếm</string>
    <string name="abc_capital_off">Tắt</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Điều hướng lên trên</string>
    <string name="abc_capital_on">Bật</string>
    <string name="boot_video_skip">Bỏ qua</string>
    <string name="abc_search_hint">Tìm kiếm…</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM mặc định cho cuộc gọi</string>
    <string name="provision_next">Tiếp theo</string>
    <string name="boot_video_replay">Phát lại</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Xóa truy vấn</string>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Điều hướng về trang chủ</string>
    <string name="provision_skip_underline">Bỏ qua</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Tìm kiếm bằng giọng nói</string>
    <string name="provision_back">Quay lại</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Xem tất cả</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM dữ liệu</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Xong</string>
    <string name="service_security_over_r">Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a > của chúng tôi trước khi sử dụng Bảo mật.&lt;br/>&lt;br/>Theo tiêu chuẩn Android 11, quyền một lần sẽ bị thu hồi trong vòng 5 giây sau khi ứng dụng tương ứng ngừng chạy. Nếu bạn mở ứng dụng trong khoảng thời gian ngắn này, quyền sẽ bị thu hồi sau đó.</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Bảo vệ quyền riêng tư là cam kết đằng sau thiết kế các sản phẩm của chúng tôi</string>
    <string name="privacy_provision_more">Tìm hiểu thêm về bảo vệ quyền riêng tư</string>
    <string name="privacy_provision_title">Riêng tư</string>
    <string name="privacy_provision_text">Chúng tôi cam kết tôn trọng và bảo vệ sự riêng tư của bạn. Ưu tiên nghiên cứu và phát triển trong lĩnh vực bảo mật thông tin, Xiaomi không ngừng nỗ lực cải tiến các phương pháp, thực tiễn và giải pháp kỹ thuật bảo vệ dữ liệu của bạn. Chúng tôi cũng chia sẻ những thành tựu mới nhất của chúng tôi với các đối tác của mình để đảm bảo quyền riêng tư của bạn toàn diện.</string>
    <string name="item_skip">Bỏ qua</string>
    <string name="item_return">Đặt</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Khóa màn hình</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Nếu thiết bị của bạn bị mất, bạn sẽ không thể ngăn người khác sử dụng thiết bị và truy cập vào dữ liệu của mình trừ khi bạn đặt khóa màn hình. Vẫn bỏ qua?"</string>
    <string name="boot_video_desc">Ngắm nhìn thế giới ở độ phân giải 2K</string>
    <string name="permission_read_contacts">Truy cập liên hệ</string>
    <string name="chinese_day_20">20</string>
    <string name="month_november_short">Tháng 11</string>
    <string name="v7_preference_off">Tắt</string>
    <string name="chinese_day_24">24</string>
    <string name="chinese_day_23">23</string>
    <string name="chinese_day_22">22</string>
    <string name="chinese_day_21">21</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Đang làm mới</string>
    <string name="the_new_years_day">Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="chinese_day_28">28</string>
    <string name="chinese_day_27">27</string>
    <string name="the_easter_day">Lễ Phục Sinh</string>
    <string name="chinese_day_26">26</string>
    <string name="chinese_day_25">25</string>
    <string name="eras_bc">TCN</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="chinese_day_29">29</string>
    <string name="not_set">Chưa đặt</string>
    <string name="month_december_shortest">Thg 12</string>
    <string name="chinese_day_30">30</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Đang làm mới</string>
    <string name="night">CH</string>
    <string name="eras_ad">SCN</string>
    <string name="earthly_branches_chou">Sửu</string>
    <string name="am">SA</string>
    <string name="sunday_short">CN</string>
    <string name="chinese_digit_one">1</string>
    <string name="morning">SA</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Tiểu Thử</string>
    <string name="the_labour_day">Quốc Tế Lao Động</string>
    <string name="month_march_shortest">Thg 3</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Lập Hạ</string>
    <string name="the_armys_day">Ngày thành lập quân đội</string>
    <string name="earthly_branches_si">Tỵ</string>
    <string name="month_january_shortest">Thg 1</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_horse">Ngọ</string>
    <string name="saturday">Thứ Bảy</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Tết Trùng Dương</string>
    <string name="the_forth_day">Mùng 4 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="month_october_shortest">Thg 10</string>
    <string name="month_june">Tháng 6</string>
    <string name="the_third_day">Mùng 3 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Bạch Lộ</string>
    <string name="chinese_digit_six">6</string>
    <string name="chinese_leap">Nhuận</string>
    <string name="wednesday">Thứ Tư</string>
    <string name="month_september">Tháng 9</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Tuyết Sương</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_chicken">Dậu</string>
    <string name="chinese_month_january">1</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Tìm kiếm</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" đã sao chép vào clipboard.</string>
    <string name="chinese_day_13">13</string>
    <string name="chinese_day_12">12</string>
    <string name="chinese_day_11">11</string>
    <string name="chinese_day_10">10</string>
    <string name="chinese_day_17">17</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Tết Trung Thu</string>
    <string name="chinese_day_16">16</string>
    <string name="thursday">Thứ Năm</string>
    <string name="chinese_day_15">15</string>
    <string name="the_partys_day">Ngày thành lập Đảng</string>
    <string name="chinese_day_14">14</string>
    <string name="chinese_day_19">19</string>
    <string name="chinese_day_18">18</string>
    <string name="chinese_digit_four">4</string>
    <string name="monday_shortest">Th 2</string>
    <string name="heavenly_stems_wu">"Mậu "</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Đặt thời gian</string>
    <string name="earthly_branches_yin">Dần</string>
    <string name="earthly_branches_wei">Mùi</string>
    <string name="earthly_branches_mao">Mão</string>
    <string name="month_february_short">Tháng 2</string>
    <string name="the_teachers_day">Ngày Nhà Giáo</string>
    <string name="the_sixth_day">Mùng 6 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Đại Hàn</string>
    <string name="month_january_short">Tháng 1</string>
    <string name="v7_preference_on">Bật</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ngày Liên Hợp Quốc</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Chọn tất cả</string>
    <string name="thursday_shortest">Th 5</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_rabbit">Mão</string>
    <string name="chinese_digit_ten">10</string>
    <string name="thursday_short">Th 5</string>
    <string name="chinese_month_april">4</string>
    <string name="month_july">Tháng 7</string>
    <string name="month_august_shortest">Thg 8</string>
    <string name="date_picker_lunar">Lịch âm</string>
    <string name="the_lantern_festival">Tết Nguyên tiêu</string>
    <string name="chinese_month_december">12</string>
    <string name="month_july_shortest">Thg 7</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Lập Xuân</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Thu Phân</string>
    <string name="the_christmas_day">Lễ Giáng Sinh</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Kỷ niệm Ngày Thiết quân Luật</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Tết Đoan ngọ</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">Xử Thử</string>
    <string name="chinese_digit_seven">7</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Bỏ chọn</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Không có dữ liệu</string>
    <string name="chinese_month_march">3</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Hủy</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Chọn mục</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Quay lại</string>
    <string name="the_international_womens_day">Quốc Tế Phụ Nữ</string>
    <string name="earthly_branches_wu">Ngọ</string>
    <string name="chinese_digit_two">2</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Thả ra để làm mới</string>
    <string name="earthly_branches_shen">Thân</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Giao Thừa</string>
    <string name="yesterday">Hôm qua</string>
    <string name="chinese_month">Tháng</string>
    <string name="the_seventh_day">Mùng 7 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="heavenly_stems_ding">"Đinh "</string>
    <string name="friday_short">Th 6</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Lập Đông</string>
    <string name="sunday_shortest">CN</string>
    <string name="midnight">SA</string>
    <string name="earthly_branches_xu">Tuất</string>
    <string name="the_national_father_day">Ngày của Bố</string>
    <string name="chinese_digit_five">5</string>
    <string name="earthly_branches_chen">Thìn</string>
    <string name="chinese_month_february">2</string>
    <string name="wednesday_short">Th 4</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Hội Giới Trẻ</string>
    <string name="saturday_short">Th 7</string>
    <string name="heavenly_stems_xin">"Tân "</string>
    <string name="chinese_month_august">8</string>
    <string name="heavenly_stems_geng">"Canh "</string>
    <string name="chinese_digit_zero">0</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_cow">Sửu</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ngày Lực lượng Vũ trang</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Chọn tất cả</string>
    <string name="chinese_digit_nine">9</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Chọn mục</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Xóa</string>
    <string name="month_may_shortest">Thg 5</string>
    <string name="chinese_digit_three">3</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_pig">Hợi</string>
    <string name="earthly_branches_zi">Tý</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_monkey">Thân</string>
    <string name="saturday_shortest">Th 7</string>
    <string name="the_childrens_day">Tết thiếu nhi</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_sheep">Mùi</string>
    <string name="the_second_day">Mùng 2 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="tomorrow">Ngày mai</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Đông Chí</string>
    <string name="month_march_short">Tháng 3</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Tiểu Hàn</string>
    <string name="sunday">Chủ Nhật</string>
    <string name="earthly_branches_you">Dậu</string>
    <string name="month_november">Tháng 11</string>
    <string name="month_october">Tháng 10</string>
    <string name="month_february">Tháng 2</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_snake">Tỵ</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_mouse">Tý</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Lễ Thất Tịch</string>
    <string name="the_laba_festival">Mùng tám tháng chạp</string>
    <string name="tuesday_short">Th 3</string>
    <string name="tuesday_shortest">Th 3</string>
    <string name="the_peace_day">Ngày Tưởng niệm</string>
    <string name="heavenly_stems_gui">"Quý "</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Mang Chủng</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">Xuân Phân</string>
    <string name="early_morning">SA</string>
    <string name="the_fools_day">Cá Tháng Tư</string>
    <string name="monday_short">Th 2</string>
    <string name="noon">CH</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Thất bại</string>
    <string name="month_december_short">Tháng 12</string>
    <string name="month_may_short">Tháng 5</string>
    <string name="expand_button_title">Nâng cao</string>
    <string name="copy">Sao chép</string>
    <string name="month_october_short">Tháng 10</string>
    <string name="monday">Thứ Hai</string>
    <string name="wednesday_shortest">Th 4</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Bỏ chọn</string>
    <string name="more">Thêm</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Tiểu Tuyết</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ngày phản chiến</string>
    <string name="chinese_digit_eight">8</string>
    <string name="month_january">Tháng 1</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Thêm</string>
    <string name="the_national_day">Quốc Khánh</string>
    <string name="chinese_day_7">7</string>
    <string name="chinese_day_8">8</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Xóa</string>
    <string name="chinese_day_5">5</string>
    <string name="chinese_day_6">6</string>
    <string name="evening">CH</string>
    <string name="the_valentines_day">Lễ Tình Nhân</string>
    <string name="chinese_day_9">9</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_dragon">Thìn</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Ngày thành lập đặc khu hành chính Hồng Kông</string>
    <string name="chinese_day_3">3</string>
    <string name="chinese_day_4">4</string>
    <string name="month_june_short">Tháng 6</string>
    <string name="chinese_day_1">1</string>
    <string name="chinese_day_2">2</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Bỏ chọn tất cả</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_tiger">Dần</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Xác nhận</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Chọn tất cả</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Cốc Vũ</string>
    <string name="heavenly_stems_yi">"Ất "</string>
    <string name="chinese_month_may">5</string>
    <string name="heavenly_stems_jia">"Giáp "</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Vũ Thủy</string>
    <string name="heavenly_stems_bing">"Bính "</string>
    <string name="month_june_shortest">Thg 6</string>
    <string name="month_april_shortest">Thg 4</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Đại Thử</string>
    <string name="month_september_short">Tháng 9</string>
    <string name="the_spring_festival">Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="month_july_short">Tháng 7</string>
    <string name="earthly_branches_hai">Hợi</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Tết Hạ Nguyên</string>
    <string name="month_april_short">Tháng 4</string>
    <string name="month_may">Tháng 5</string>
    <string name="month_february_shortest">Thg 2</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Tết thiếu nhi</string>
    <string name="chinese_day_elementary">Tết D.lịch</string>
    <string name="the_arbor_day">Tết Trồng Cây</string>
    <string name="chinese_month_october">10</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Đặt ngày và giờ</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Hạ Chí</string>
    <string name="month_september_shortest">Thg 9</string>
    <string name="month_march">Tháng 3</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Hội Giới Trẻ</string>
    <string name="chinese_month_september">9</string>
    <string name="friday_shortest">Th 6</string>
    <string name="month_august_short">Tháng 8</string>
    <string name="chinese_month_november">11</string>
    <string name="chinese_month_july">7</string>
    <string name="month_august">Tháng 8</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Hàn Lộ</string>
    <string name="the_spirit_festival">Lễ Vu Lan</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Kinh Trập</string>
    <string name="today">Hôm nay</string>
    <string name="heavenly_stems_ji">"Kỷ "</string>
    <string name="friday">Thứ Sáu</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Lập Thu</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Hủy</string>
    <string name="month_april">Tháng 4</string>
    <string name="month_november_shortest">Thg 11</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Tiểu Mãn</string>
    <string name="month_december">Tháng 12</string>
    <string name="heavenly_stems_ren">"Nhâm "</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Đã làm mới</string>
    <string name="chinese_month_june">6</string>
    <string name="afternoon">CH</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Không có dữ liệu</string>
    <string name="tuesday">Thứ Ba</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Kéo xuống để làm mới</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ngày nhượng chủ quyền</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Đại Tuyết</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Thanh Minh</string>
    <string name="chinese_symbol_animals_dog">Tuất</string>
    <string name="pm">CH</string>
    <string name="the_fifth_day">Mùng 5 Tết Nguyên Đán</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_chinese_date">e t N</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd/MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">dd/MM</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Để xác thực chủ nhân thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Để xác minh bạn là ai</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Hệ thống Daemon cho phép bạn chuyển dữ liệu từ thiết bị khi màn hình hỏng.</string>
    <string name="permission_read_message">Truy cập tin nhắn văn bản</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">Hệ thống Daemon</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="send">Gửi</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này. Bạn có thể chọn không sử dụng dịch vụ này hoặc hạn chế quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy. Lưu ý rằng chúng tôi sẽ chỉ sử dụng các quyền khi bạn bắt đầu chuyển dữ liệu từ thiết bị của mình khi màn hình của thiết bị bị hỏng."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Giúp cải thiện trải nghiệm thiết bị MIUI của bạn bằng cách tự động gửi dữ liệu chẩn đoán, thiết bị và dữ liệu sử dụng ứng dụng cho Xiaomi. Điều này sẽ giúp cải thiện tuổi thọ pin, hệ thống MIUI và độ ổn định của ứng dụng, v.v.
		Dữ liệu bạn sẽ gửi sẽ chứa thông tin chung về thiết bị của bạn và cách bạn sử dụng thiết bị (ví dụ: mức pin, hoạt động của hệ thống và ứng dụng cũng như lỗi). Dữ liệu sẽ được sử dụng để cải thiện các thiết bị MIUI.
		Việc tắt tính năng này không ảnh hưởng đến khả năng thiết bị của bạn gửi thông tin cần thiết cho các dịch vụ thiết yếu như cập nhật hệ thống và bảo mật.
		Bạn có thể kiểm soát tính năng này từ Cài đặt > Mật khẩu &amp; bảo mật > Quyền riêng tư > Cách sử dụng và chẩn đoán."</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn dịch vụ này, bạn cần cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Dịch vụ Mi, Xiaomi Cloud, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Trò chơi, MIUI Daemon, Thành phần hệ thống MSA, Dịch vụ dịch, MIUI SDK, Ứng dụng nhanh, Kho ứng dụng, thống kê, Mi Link</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Trước khi sử dụng MIUI, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận người dùng và Chính sách quyền riêng tư của chúng tôi. Trong khi thiết bị của bạn đang được kích hoạt, Xiaomi Cloud, Dịch vụ sao lưu, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Cụm từ thường gặp, Dịch vụ Giao tiếp Internet của Xiaomi, Dịch vụ Dịch thuật, MIUI Daemon, Trình xem HTML, MIUI SDK, Ứng dụng Phần tử Bảo mật, Hỗ trợ AI, Pin và hiệu suất, Power Detector, Joyose, OS AI Setting và Updater sẽ kết nối với mạng. Thẻ thông minh, Trình quản lý quyền và các dịch vụ thông minh sẽ kết nối với mạng và truy cập vị trí của bạn.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Để cung cấp cho bạn các dịch vụ tốt hơn, các quy trình chạy trên thiết bị của bạn (bao gồm SystemHelper, RegService và Carrier Services) có thể gửi định kỳ thông tin liên quan đến thiết bị và thẻ SIM của bạn (bao gồm IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC address , phiên bản OS, phiên bản Android, kiểu thiết bị và thông số kỹ thuật phần cứng cơ bản), cũng như thông tin vị trí gần đúng (bao gồm khu vực, tọa độ, số nhận dạng khu vực và ID trạm gốc) cho nhà cung cấp dịch vụ qua Wi-Fi, mạng dữ liệu di động hoặc miễn phí TIN NHẮN. Nhà cung cấp dịch vụ hứa hẹn chỉ phân tích thông tin liên quan để cải thiện chất lượng dịch vụ hoặc cung cấp các dịch vụ hoặc công nghệ tùy chỉnh và sẽ không tiết lộ thông tin liên quan cho bên thứ ba dưới bất kỳ hình thức nào nhận dạng cá nhân bạn. Tuyên bố cụ thể của nhà cung cấp dịch vụ sẽ được ưu tiên. Tham khảo ý kiến nhà cung cấp dịch vụ của bạn về chi phí sử dụng dịch vụ này."</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Hình nền</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Màn hình chính</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Trình nhận biết năng lượng</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Tiết kiệm Pin</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Ứng dụng nhanh</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">Trình xem HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Trí tuệ xuất sắc</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Chia cửa sổ</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Trình xem HTML</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Khung dịch vụ Mi</string>
    <string name="privacy_refuse">Không đồng ý</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Trò chơi</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Liên kết Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">MiCloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Bật App vault</string>
    <string name="agree_cookie">Chấp nhận cookie</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Chưa kích hoạt</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Tìm</string>
    <string name="permission_use_camera">Truy cập máy ảnh</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần phải kết nối mạng và cấp các quyền dưới đây để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="service_sim_activation">Kích hoạt thẻ SIM</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần phải kết nối mạng và cấp các quyền dưới đây để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="service_mi_account">Tài khoản Mi</string>
    <string name="service_name_message">Tin nhắn</string>
    <string name="permission_read_device_store">Truy cập lưu trữ thiết bị</string>
    <string name="permission_contact_describe">Truy cập vào danh bạ của bạn</string>
    <string name="permission_make_a_call">Thực hiện cuộc gọi</string>
    <string name="permission_device">Truy cập thông tin thiết bị</string>
    <string name="permission_location_describe">Truy cập vị trí</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">e</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m 'phút' s 'giây'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">Giây</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S 'giây'"</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">HH:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour">HH</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour">HH</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m 'phút' s.S 'giây'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">HH:mm</string>
    <string name="fmt_time_second">Giây</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">D</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Truy cập và lưu mục vào bộ nhớ</string>
    <string name="fmt_date_day">D</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Đã chọn</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Tài khoản Mi</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m 'phút'"</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">Hệ thống Daemon</string>
    <string name="miuix_indexer_selected">Đã chọn %s</string>
    <string name="permission_read_app_list">nhận thông tin về ứng dụng đã cài đặt trên thiết bị</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="privacy_title">Thông báo người dùng</string>
    <string name="withdraw_consent">Đồng ý Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="sim_card_dial_card">SIM %d để gọi</string>
    <string name="sim_card_network_card">SIM dữ liệu %d</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Bật/tắt Bluetooth</string>
    <string name="item_facerecognition">Xác thực khuôn mặt</string>
    <string name="permission_access_calendar">Truy cập lịch</string>
    <string name="activating_esim_tips">Đang kích hoạt…</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Trước khi sử dụng hệ thống, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận người dùng và Chính sách quyền riêng tư của chúng tôi. Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo các luật, quy định và chính sách quyền riêng tư có liên quan. Khi thiết bị của bạn được kích hoạt, các dịch vụ sau sẽ kết nối với mạng và truy cập vị trí của bạn:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Trước khi sử dụng hệ thống, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận người dùng và Chính sách quyền riêng tư của chúng tôi. Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo các luật, quy định và chính sách quyền riêng tư có liên quan. Khi thiết bị của bạn được kích hoạt, các dịch vụ sau sẽ kết nối với mạng:</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Dịch vụ kích hoạt Mi SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Dịch vụ dịch thuật</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">chức năng tối ưu hóa chế độ xem ngang</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Số liệu thống kê</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Quyền hệ thống Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Hệ thống Daemon được sử dụng để cải thiện hiệu suất và độ ổn định của hệ thống. Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này cần có quyền truy cập và lưu các mục vào bộ nhớ thiết bị.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Khi tắt đề xuất quảng cáo được cá nhân hóa, bạn sẽ vẫn thấy cùng một lượng quảng cáo trong các ứng dụng hệ thống MIUI như khi bật tính năng này. Tuy nhiên, quảng cáo từ các nền tảng của Xiaomi và bên thứ ba sẽ không còn phù hợp nữa vì chúng sẽ không dựa trên sở thích cá nhân của bạn."</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Nội dung và cookie được cá nhân hóa</string>
    <string name="cookies_title">Nội dung và cookie được cá nhân hóa</string>
    <string name="cookies_content_one">"Khi bạn nhấn vào hình ảnh và câu chuyện trong Băng chuyền hình nền, chúng tôi sẽ mở phiên bản đầy đủ của chúng trong trình duyệt của bạn. Taboola, nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi, sau đó có thể đề xuất nội dung và quảng cáo bổ sung phù hợp với sở thích của bạn. Nếu bạn đồng ý kích hoạt tính năng này, Taboola sẽ đặt cookie trên thiết bị của bạn thông qua trình duyệt, như được mô tả trong &lt;a href =%1$s>Chính sách cookie&lt;/a> của Taboola. Nếu bạn từ chối sử dụng cookie, các mục Băng chuyền hình nền sẽ tiếp tục xuất hiện trên Màn hình khóa của bạn và toàn bộ câu chuyện sẽ được mở trong trình duyệt của bạn nhưng các đề xuất bổ sung sẽ không được chọn cụ thể cho bạn. Bạn có thể thay đổi tùy chọn của mình bất cứ lúc nào trong Cài đặt."</string>
    <string name="refuse_cookie">Từ chối cookie</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Vị trí khẩn cấp</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"Bạn có thể tự động gửi thông tin vị trí của mình cho cảnh sát bằng SMS hoặc dữ liệu di động khi bạn đang gọi 110, 120, 119 hoặc 122. Đọc và đồng ý với &lt;a href=\"%1$s\">Thỏa thuận người dùng của chúng tôi &lt;/a> và &lt;a href=\"%2$s\">Chính sách quyền riêng tư&lt;/a> trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Thỏa thuận người dùng</string>
    <string name="aquire_device_info">Truy cập thông tin thiết bị</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Kết nối Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">"&lt;Data>Kết nối Xiaomi cho phép các thiết bị của bạn tương tác không dây với nhau. Bằng cách bật công tắc này, bạn đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách quyền riêng tư của kết nối Xiaomi&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">"Các tính năng Kết nối Xiaomi có thể khác nhau tùy thuộc vào kiểu thiết bị và phiên bản hệ thống. Truy cập trang web chính thức của hệ thống để tìm hiểu thêm."</string>
    <string name="permission_application_scope_description">"Chúng tôi chỉ sử dụng các quyền này khi thực hiện xác minh bảo mật và sẽ không sử dụng chúng cho bất kỳ mục đích nào khác."</string>
    <string name="read_application_info">Truy cập thông tin ứng dụng</string>
    <string name="safe_open_service">Bảo mật các dịch vụ mở</string>
    <string name="safe_open_service_introduction">Các dịch vụ mở an toàn hỗ trợ các nhà phát triển và cung cấp khả năng bảo mật cấp hệ thống để bảo vệ người dùng và quyền riêng tư của họ.</string>
    <string name="verify_application_security">Để xác minh bảo mật ứng dụng</string>
    <string name="verify_device_security">Để xác minh bảo mật thiết bị</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Dịch vụ Truyền thông Internet của Xiaomi cho phép bạn khám phá, kết nối và liên lạc với các thiết bị khác.</string>
    <string name="service_interconnection_communication">Dịch vụ Truyền thông Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Dịch vụ Truyền thông Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">Nhà cung cấp từ xa</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="access_non_personal_data">Nếu bạn rút lại chấp thuận đối với việc truy cập và sử dụng dữ liệu phi cá nhân từ thiết bị của mình, dịch vụ Khóa tạp chí sẽ bị vô hiệu hóa và mọi dữ liệu thu thập được sẽ bị xóa trong khoảng thời gian được chỉ định trong luật và quy định hiện hành.</string>
    <string name="activate_esim_tips">Không thể kích hoạt. Thử lại.</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để thực hiện, xem lịch sử cuộc gọi và quản lý liên hệ.</string>
    <string name="after_sales_support">Hỗ trợ sau bán hàng</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Ngoài ra, các dịch vụ sau sẽ kết nối mạng và truy cập vị trí của bạn: "</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth được sử dụng bởi hệ thống giao tiếp không dây. Để có thể hoạt động bình thường, Bluetooth cần có các quyền sau:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Cài đặt ban đầu cho phép bạn đặt tùy chọn cơ bản cho thiết bị này. Để thiết lập thiết bị thành công, dịch vụ hệ thống Bluetooth sẽ sử dụng các quyền sau:</string>
    <string name="camera_application_introduction">Bạn có thể dùng ứng dụng này để chụp ảnh và quay video.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Khi bạn chạm hình ảnh và câu chuyện trong Khóa tạp chí, phiên bản đầy đủ sẽ được mở trong trình duyệt. Sau đó, nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi có thể kiến nghị nội dung và quảng cáo bổ sung phù hợp với sở thích của bạn. Nếu bạn đồng ý kích hoạt tính năng này, họ sẽ đặt cookie trong trình duyệt, như được mô tả trong &lt;a href=\"%1$s\">Chính sách Cookie&lt;/a>. Nếu bạn từ chối cookie, Khóa tạp chí sẽ vẫn hoạt động nhưng nội dung và kiến nghị có thể không còn phù hợp với bạn. Bạn luôn có thể thay đổi tùy chọn của mình trong Cài đặt.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie cho phép chúng tôi cá nhân hóa trải nghiệm Màn hình khóa của bạn.</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=\"%1$s\">Chính sách Riêng tư&lt;/a> và &lt;a href=\"%2$s\">Thỏa thuận Người dùng&lt;/a> của nhà cung cấp dịch vụ bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi trước khi sử dụng Khóa tạp chí.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Thiết lập Màn hình khóa</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Khóa tạp chí sẽ hiển thị câu chuyện thú vị mỗi khi bạn mở khóa thiết bị của mình</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Vui lòng chờ…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Đang chuẩn bị hệ thống…</string>
    <string name="cookies_content_two">Quyết định xem bạn có muốn nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi sử dụng cookie để cá nhân hóa kiến nghị nội dung và quảng cáo dựa trên sở thích của bạn hay không.</string>
    <string name="default_font">Mặc định</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Nếu bạn không đồng ý để cấp các quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ này bất kỳ lúc nào trong Cài đặt > Bluetooth > Cài đặt bổ sung > Liên kết Mi.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ vị trí. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ vị trí bất kỳ lúc nào trong Cài đặt > Bảo mật cá nhân.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ Tài khoản Mi. Bạn có thể bật hoặc tắt dịch vụ Tài khoản Mi bất kỳ lúc nào trong Cài đặt > Tài khoản Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Nếu bạn chọn không cấp các quyền này, dịch vụ sẽ không thể hoạt động bình thường.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Nếu không muốn cấp những quyền này, bạn sẽ không thể sử dụng Bluetooth. Bạn có thể bật và tắt Bluetooth và thêm thiết bị Bluetooth trong Cài đặt > Bluetooth.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Chọn phông chữ hệ thống</string>
    <string name="font_settings_title">Cài đặt phông chữ</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Nội dung</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Tiêu đề</string>
    <string name="get_imei_information">Truy cập IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="ims_introduction">Dịch vụ IMS cung cấp các khả năng giao tiếp cơ bản và được sử dụng cho cuộc gọi video và âm thanh chất lượng cao.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">Xiaomi Interconnectivity Services allow your devices to interact with each other wirelessly. %1$s .Available interconnectivity services may differ based on your system version and device model. Find more information at%2$s.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment1">These services include Mi Smart Play, casting, app handoff, Home screen+, shared clipboard, wireless tethering (including network sync), cross-device controls, cross-device camera, and Mi Smart Hub. To be able to work normally, Xiaomi Interconnectivity Services need to connect to the internet and require the following permissions:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment10">For accessing the info of nearby devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment11">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment12">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment13">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment14">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment15">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment16">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment17">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment18">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment19">App handoff and Home screen+:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment2">Mi Smart Play and casting:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment20">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment21">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment22">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment23">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment24">Access device MAC address</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment25">For recognizing connected devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment26">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment27">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment28">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment29">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment3">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment30">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment31">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment32">Access screen content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment33">For accessing screen content while recording or casting, including sensitive information such as audio, passwords, payment passwords, photos, messages, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment34">Shared clipboard:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment35">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment36">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment37">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment38">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment39">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment4">>For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment40">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment41">Access clipboard</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment42">For allowing apps to access copied content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment43">Wireless tethering (including network sync), cross-device controls, and cross-device camera:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment44">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment45">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment46">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment47">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment48">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment49">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment5">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment50">Access camera</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment51">For taking photos and recording video</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment52">Mi Smart Hub:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment53">Turn Bluetooth on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment54">For discovering nearby devices to connect to via Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment55">Turn WLAN on or off</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment56">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment57">Record internal device audio</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment58">For transferring and playing audio between devices while casting and mirroring</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment59">Access photos, videos, and audio stored on the device</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment6">For discovering nearby devices and transferring items via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment60">For sending and receiving transferred content</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment61">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use these services."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment7">Transfer items to other devices</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment8">For establishing a Bluetooth connection between devices and transferring items</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment9">Access location info</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="media_storage_devices">Thiết bị lưu trữ phương tiện</string>
    <string name="media_storage_introduction">Dịch vụ này cho phép ứng dụng truy cập và lưu ảnh, video, âm thanh và tập tin.</string>
    <string name="message_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để gửi và nhận SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Tài khoản Mi cho phép bạn đăng ký, đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống.</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_provision">Cài đặt ban đầu</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Phát hiện %d thẻ SIM</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Cho phép hệ thống chọn thời gian thích hợp nhất để tải xuống và cài đặt cập nhật. Thiết bị của bạn sẽ tự động khởi động lại để áp dụng các thay đổi.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance cho Mi</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Cập nhật ứng dụng tự động</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Cập nhật ứng dụng hệ thống và ứng dụng của đối tác bên thứ ba thông qua GetApps để có thể sử dụng các tính năng mới nhất.
Bạn có thể tắt cập nhật tự động trong GetApps > Cài đặt > Tự động cập nhật."</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập lịch;</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Cho phép thiết bị tương thích khác mà bạn kết nối với thiết bị này truy cập lịch sử cuộc gọi. Điều này sẽ chỉ xảy ra khi bạn chủ động yêu cầu sử dụng lịch sử cuộc gọi qua thiết bị khác. Lịch sử cuộc gọi và danh bạ được chia sẻ bởi hệ thống qua Bluetooth sẽ chỉ được lưu vào bộ nhớ cache cục bộ trên thiết bị của bạn và được chia sẻ với họ khi có sự cho phép của bạn.</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Để xác minh danh tính của bạn.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Cho phép thiết bị tương thích khác mà bạn kết nối với thiết bị này truy cập danh bạ. Điều này sẽ chỉ xảy ra khi bạn bật Bluetooth hoặc chỉnh sửa danh bạ của bạn khi Bluetooth đang bật.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Để sử dụng tính năng liên hệ khẩn cấp trên Màn hình chính ở chế độ thu gọn và hiển thị thông báo hội thoại;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Để hiển thị thông tin liên hệ tương ứng của SMS và MMS.</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Để truy cập thông tin thiết bị (ví dụ: tên nhà cung cấp);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Để truy cập trạng thái thiết bị và giao tiếp với thiết bị đeo;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Để gửi và nhận SMS và MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Để đảm bảo bảo mật của môi trường đăng nhập.</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Để tìm thiết bị lân cận để kết nối và chuyển dữ liệu</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Để có thể tìm thấy thiết bị lân cận, Liên kết Mi cần kết nối Internet và yêu cầu các quyền sau:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">Để xác định thời gian kích hoạt thiết bị</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Để truy cập tên mạng Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập vị trí của bạn;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Để hiển thị thiết bị Bluetooth tiêu thụ điện năng thấp hiện có;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Để truy cập vị trí, cung cấp các dịch vụ tìm kiếm và kết nối bằng Bluetooth hoặc Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Để truy cập vị trí chính xác của bạn để cung cấp nhiều dịch vụ dựa trên vị trí.</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh thực hiện cuộc gọi;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Để kiểm tra cách ứng dụng sử dụng các quyền riêng tư liên quan khi truy cập tập tin</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Để cập nhật ứng dụng đã tải xuống và xác nhận thông tin ứng dụng được trình cài đặt sử dụng;</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Để truy cập tập tin nguồn đã tải xuống và tập tin cấu hình nguồn;</string>
    <string name="permission_read_send_message">Gửi và nhận SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh gửi và nhận SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Để gửi và nhận SMS kích hoạt;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Để nhận, xem và gửi SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Gửi và nhận MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Để nhận, xem và gửi MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Truy cập và sửa lịch sử cuộc gọi</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Để hiển thị và sửa lịch sử cuộc gọi.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Truy cập và sửa liên hệ</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập hoặc sửa liên hệ;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Để xem và quản lý liên hệ;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Để lưu trữ, hiển thị, chỉnh sửa, đồng bộ và tải xuống ảnh và video của bạn.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Để phân tích và quét gói cài đặt.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Để lưu tập tin vào thiết bị sau khi chụp ảnh hoặc quay video.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Để đệm, truy cập và quản lý nội dung đã tải xuống.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập, đệm, và chỉnh sửa tập tin;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Để truy cập và lưu các mục vào lưu trữ thiết bị;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Để truy cập và lưu mục Màn hình chính;</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Để chụp ảnh, quay video và sử dụng đèn flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Để xác định có hỗ trợ tính năng đèn flash hay không;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập camera;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Để thực hiện cuộc gọi video.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Truy cập micro</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Để ghi âm khi quay video;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Để hiển thị trạng thái ghi âm</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Để cho phép ứng dụng nhanh truy cập micro;</string>
    <string name="permission_write_device_store">Lưu các mục vào lưu trữ thiết bị</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Để đệm tập tin cấu hình nguồn đã tải xuống</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="privacy_content_one">Kiến nghị Khóa tạp chí được cung cấp bởi Taboola, nhà cung cấp nội dung bên thứ ba đáng tin cậy của chúng tôi. Để cung cấp nội dung này, Taboola cần truy cập và lưu trữ dữ liệu phi cá nhân từ thiết bị của bạn, bao gồm ngôn ngữ hệ thống và loại trình duyệt. Bạn có thể tìm hiểu cách Taboola sử dụng dữ liệu thu thập được trong &lt;a href =%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a> và &lt;a href =%2$s>Thỏa thuận Người dùng&lt;/a> của Taboola. Đọc và đồng ý với các điều khoản và điều kiện được cung cấp trong các tài liệu này trước khi bạn tiếp tục. Nếu bạn không đồng ý, dịch vụ Khóa tạp chí sẽ bị vô hiệu hóa.</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Kiến nghị</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Để có thể hoạt động bình thường, dịch vụ này yêu cầu các quyền sau:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Bạn luôn có thể chọn phông chữ mới trong Chủ đề</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Thỏa thuận Người dùng Dịch vụ Mạng Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư Liên kết Mi&lt;/a > trước khi tiếp tục.&lt;/Data></string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Tuyên bố Riêng tư Dịch vụ Vị trí&lt;/a > trước khi tiếp tục.&lt;/Data></string>
    <string name="service_name_address_dialing">Liên hệ và Điện thoại</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_ims">Dịch vụ IMS</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Trình cắm dịch vụ màn hình chính</string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Chính sách Riêng tư Xunlei</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Lắp thẻ SIM trước khi bạn tiếp tục. Tìm thiết bị và chức năng liên quan đến đồng bộ sẽ không khả dụng đầy đủ cho bạn nếu bạn tạo tài khoản mà không có thẻ SIM. Thiết bị này hỗ trợ eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Chạm để kích hoạt eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Kích hoạt eSIM</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Trình cắm dịch vụ Màn hình chính cung cấp cho bạn các tính năng cơ bản như Màn hình chính, giao diện người dùng hệ thống và ảnh chụp màn hình.</string>
    <string name="term_condition_detail">Nhận những hình ảnh tuyệt đẹp và những câu chuyện thú vị được gửi đến Màn hình khóa của bạn mỗi ngày. Tính năng này sẽ không sử dụng dữ liệu của bạn để cá nhân hóa mà không có sự chấp thuận của bạn. Đọc và đồng ý với &lt;a href =%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a> và &lt;a href =%2$s>Thỏa thuận Người dùng&lt;/a> của nhà cung cấp nội dung bên thứ ba trước khi sử dụng tính năng này.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Quản lý Quyền</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Trợ lý AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Dịch vụ sao lưu</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Nhà cung cấp vị trí hợp nhất</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Cài đặt AI hệ điều hành</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Ứng dụng yếu tố bảo mật</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Dịch vụ thông minh</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="time_picker_label_minute">Phút</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
</resources>